財經台黎講，連登定香討高質d?

連登
香討

股就連登，樓就香討

樓主咁都要問
香討都冇布神

有股海

連登有五虎將

連燈有沈門就已經唔駛講野啦

agger

但無左媽咪面

邊個

有你份

連登大把燈閪

開榴槤開到死左

有無得揀 Baby Condom?

淡友post 都屌打香討啦

樓淡 黎講
鄉土班ching 高質d, 作故仔作到好L 生動

aa 的話
都係連登 專業d, 唱好唱到神不知鬼不覺

白老大，呢度好多巴跟你d tips揾食架

利申：跟揾食的

屌 佢地有馬化雲,面神咩

誰????

布、白、沒、晴加埋你/彭巴

成日放水

財經台冇咗媽咪麵 已經再搵唔到人生方向

好快冇埋我

唔好啦
希埋我回本先啦